Uncle Roger 新片 : 我只想拍搞笑影片娛樂大家，無意涉及政治 ！ 我冇賺過一分錢人民幣 ！

don't click.

shut the fuck up

嗯 youtube出美金㗎嘛

吔屎啦

條契弟delete人哋啲comment

仲有咩顧忌？點解唔直接旗旘鮮明反共？

咁你點解要理班中国人?On99
你動機係咁單純嘅咁咪直接ignore佢地囉
想賺人民幣又唔想認
RMB is the king of flavour

100%正面comment

YouTube comment 全部都係以往讚佢好笑的 comment ， 冇人屌佢 love rmb 了

咩無意涉及政治
你del片嗰一刻咪已經涉及咗政治囉

真 ？ 唔怪之得 100% 正評

入去俾個dislike算

我look咗好耐
究竟係佢痴線定係佢啲fans都係咁痴線

準備去賺

你幾時見過中国境內有反對聲音?

留唔到言嘅喂

Malaysian Chinese in the uk are angry.

24k 正評，2k 負評

負評師去哂邊 ！！！

佢賺完會使落黃圈

佢紅底黃絲，你睇佢成日著橙色衫就知

個follower 呢幾日都冇點跌
```

咁又係 賺藍店錢再喺黃店洗 我地手足不嬲都咁做

去sub Mike Chen 好過啦

為左負皮特登登入

馬拉賤種狗
早死早著

周庭認證咗佢係深黃手足

炸佢twitter同youtube

如果冇賺人民幣都跪就更加令人睇唔起

係 咁樣先最識玩 今獲真係不得不佩服羅杰叔叔

點解仲有咁撚多subscribe

叫阿傑（杰）通常都高質

cap佢話冇賺過人民幣
上微博

因為大家都係no politics！

我討厭政治，但 del 片

叫羅杰(roger)都係

so weak~~

牆外人賺牆外人錢都要睇牆內人頭

啲鬼佬應該唔明發生咩事
淨係靠香港人unsubscribe好難動搖到weak roger

要follow過先可以unfollow

負皮

馬拉狗

肥仔傑？

睇comments數量嘅話係屌佢多
不過同時佢都多死忠嘅

負評+留言

留言都要負評

永不低頭，但會叩頭

Dislike師請進場

想賺，睇穿你

認真, 直接唔俾任何互動更好
YOUTUBE係計條片有幾多互動而令條片會唔會成為熱門, 你越多互動, 負評或留言, 佢會賺得更多

係要舉報 唔係unlike unlike 無撚用架

下？ 你冒犯Jamie Oliver 挑戰佢作為廚師既能力就得 人地話鳩你 你就驚? 就話只想攪笑？
呢條馬拉仔都幾撚自私喎 宜家你疑似用港式英語口音黎笑鳩我地 我地係咪都應該同羅傑叔叔表示不滿？

本身都無follow可以點
條友條條片都係同一套路
睇過兩三條就無睇了

高質 支持Roger

stop making stupid youtuber famous

檢舉好啲
佢啲笑位好多都係亞洲人嘅stereotype
用亞洲人身份話佢microaggression好唔舒服
檢舉佢hate speech/racism
仲有佢叫花生敏感嘅人食花生
有細路信咗就死得人
明顯係harmful or dangerous啦

唔知youtube隊mod係點
如果係好似fb嗰隊咁biased嘅就真係算鳩數

睇咗哩段
佢喺度評自己啲meme
又好似無乜位入佢
不過段片悶到仆街志在上一上水

佢除左第一條片評BBC炒飯好笑之外，之後果D片都唔好笑嘞，好耐之前已取消訂閱。

disliked

想奶人仔又要懶有性格

唔涉及政治又del片

屌你都嘥氣

冇得揀hate speech嘅依家

唔知佢憑咩咁紅
玩asian sterotype玩accent呢條橋好多年前已經有 peterchao

唔怪得我搵唔番自己之前嘅留言

已退訂898
你條契弟仲貼link

佢有個stand up show係笑鳩新加坡獨裁
話人哋係rich North Korea
但宜家又奶支

班東南亞viewers根本唔會理

佢不嬲奶共奶到津津樂道，除左個條惡搞炒飯片之外其他片都係on99咁

其實講咁耐都唔知咩人嚟

reddit見到鬼佬有屌 不過都有人spin去Mike係法輪功

真，其實只係玩返十年前 peter chao 啲橋，反而 peter chao 去得盡啲，成日笑鳩白人黑人 nigger ，佢新果啲片好悶，仲係炒緊幾個月前 bbc fried rice 話題

too rich, can't resist!!

無賺過就唔使跪啦

佢咪撚扮香港人就得
佢up乜春關我差事

係囉 反正班支畜都上唔到youtube

而家唔可以咁玩了，太多report 撚political correctness 撚

少D討論呢D傻閪仲好
唔好比佢上位

真係唔想牽涉政治就應該disable 條片嘅comment section 而唔係del 左成條片去
大陸都唔會睇YouTube，都唔會俾到錢你賺㗎啦，你走去奶佢地然後同人講想令大家開心？
走去weibo 同人道歉，又唔敢係其他platform post，奶共都奶得咁淆底

林慧韡二世

so weak

唔好叫Uncle Roger
叫fucking Roger啦

比支那人屌就道歉
比其他人屌就話返你轉頭

笑9 人 bbc d 廚師就敢， 笑印度婆就敢，笑白人煮野又敢， 笑素食主義又敢， 就係唔敢得罪小粉紅

本身都幾中意佢， 夠膽串d 素食撚， 但係見小粉紅就秒跪， unfollow 左同唔會再睇佢d 片

而家Mike Chen同你拍片有講政治咩
人地以前講過乜又影響你娛樂大眾？

咁撚似個藍屍Ming Jai會講嘅野

奶呀奶呀奶

唔撚睇佢囉

本身冇follow

不嬲都冇睇

啲英國觀眾都on9
話反uncle roger 啲香港觀眾係brainwashed
唔怪得要做日落帝國

睇過bbc炒飯個條

其實佢啲fans應該都係啲係外國嘅支支多
啲鬼佬都冇乜人講佢

RMB is much more attractive! Can’t resist !

嗰條都係其他人share出嚟嘅形式咁睇
一個click都唔想畀佢

知錯了 俾番個腐皮俾佢先

真香

畀負皮會提高佢reach rate

扮唔到架

理鬼佢乜功咩 咁顧忌支人口面已經好錯啦

人哋美國左仔係咁睇就好喇 但係法輪功大紀元撐侵 死罪嚟

he still so cocky because his followers still so high..
how to get people to unfollow him

關乜事，佢有覆周庭條片咩？

佢IG有follow周庭

串過馬撚樣

靚抽

咁你sor乜撚野ry

旁觀者清

發生咩事

On9 Roger： 只有渣人民幣先係佢既Target Audience 佢心中最愛奶的中國人種。

即係咁 如果你呢句說話你喺小粉紅攻擊你嘅時候講埋合理囉
但你因為政治而censor自己然後有人覺得有問題
然後再講呢句嘢咪好撚柒囉

And of course, they have uncle Roger favourite thing RMB

條友之前仲係度唱海闊天空

佢鍾意奶呀爺無所謂，
但請問佢以後可唔可以唔好用香港口音？

奶完話自己冇奶
罪加一等